通街都係多拉AV夢

痴撚線

有冇人未睇

死毒撚冇facebook睇唔到

my fucking eyes

i don't feel so good

Gay漫嚟

顛覆童年

屌
正常阿夢洗眼

Backup

好撚正

Ok都幾好笑

屌你老母

終於有人開

樓上有烈士

值得既

Ban

值得既
So r u

你個名

facebook點做野，咁樣都可以比人任post

你可以改名

嘩屌...

好痴線

童年崩壞
btw 仲有無

少咗張AV夢拉條尾出黎個張

以後返唔到轉頭

fb果到無

笑撚死

cls做乜鳩

根本係 多啦GV夢

補圖

唔改！！！！！！！！！！！！！！
我愛阿夢！！！！！！！！！！！！
我愛阿夢！！！！！！！！！！！！

Cls

cls朝早睇完笑到而家

無咗呢張

哇

好搞笑 癡線

笑到仆街

我睇左啲咩

痴線

其實會唔會比人當cp咁拉左個作者

笑死

Buttplug

屌咁計唔計cp嫁

睇到呆撚左

好正

雖然好撚正 但係冇靜香睇

殘體字喎

睇到扯咗係咪正常

想睇人屌靜香

建議係成人台再開過po

cls

小夫！我要進來了！

靠你洗番乾淨啦

正常阿夢

我要入喇

DLLM Gay 漫

全港最大......

好撚癲

睇埋Facebook comments 仲好笑

年度最強同人

小夫 你他媽是不是沒洗乾淨啊！感覺頂到了奇怪的東西

CLS 乜鳩呀

原作者原本post喺微博，畀人舉報咗啦

第6張同第8張

一起身就見到
嗰陣以為有人share舊聞
點知跟住就周圍都係

麻友，我要进来了！！

好撚癲 但係幾好笑

支那仔

毒撚會冇facebook?

小夫我入嚟啦

唔係AV嚟, 一條女都無
多啦GV夢先啱

成套dump上黎痴撚線

我睇完冇咩反應，又要扮到好崩潰咁廢時比人當我係變態

痴撚線我屌

呢啲好嘢嚟 點可以唔share畀fd啊

又幾過癮

bam

仆街啲圖

仆街

劇情中有提及叮噹想快啲完事去睇胖妹沖涼

Thanks

有大雄呀媽

睇完之後回不去了

有無人同我一樣, 一路睇一路有廣東話配音把聲

笑到 gap gap 聲

無份做唔計

懷疑中間作者skip左一啲情節
阿媽望到之後肯定仲有一段性教授

322996

有冇人可以整粵字

冇啦冇啦 我個童年冇撚咗啦

殘體

好似係大馬人畫

馬來西亞人

冇咩反應+1
細細個就睇 ジョン・K・ペー太 大

都係果D套路

畫得好似

lm

有冇全套
Google淨係搵到一集

屌不能只有我看到

乜撚嘢事
rule34 please stop

玩多啦A夢都唔係新鮮嘢
不過今次呢個幾好笑

其實點解唔就咁掟入去之後就閂門

想要胖虎sticker

靜香呢屌

好cute

應該俾出木杉屌緊

我覺得最似係技安俾狗追到跑返追頭

個場景畫得好似

請問這裡有無負責人，為甚麼這裡有這麼多限制級、成人影片，
而沒人監管或移到成人版，
本來我讓小朋友來貴壇，是嚴禁到成人區，
以為就此沒問題。
怎知道他們來到這裡，看到了那些限制級影片，
變得心理開始有問題。
請趕快妥善處理，否則，我向相關部門投訴。

劇情重點係小夫我要入黎
要推動劇情行去呢一幕

D Gordon Ramsay 圖

做乜撚野

呢張好似西。。。。

點解唔畫埋叮噹睇技蘭沖涼嗰部分？？？

WTF

想睇

殘體都無人屌

唉點解要㩒入去睇

求wtsapp sticker

U think too much 係支那人 不過幾搞笑

好耐無睇MANGA 咁大笑過

都幾露骨下

咁就一世
以後見到叮噹點面對....？

仲有無?

我睇咗啲乜撚嘢

屌 想當無睇過

我屌哂你地老母
成班睇支那野

係我心目中
粗口叮噹先係叮噹最神既二創

好似話畫依個漫畫嘅人
已經比公安拉咗？

真心咩
鬼國

屌

睇完變左童年陰影

阿西

如果我係街邊對俾啲細路睇 算唔算虐兒/遊蕩

一於食佢老味大茶飯，做依區嘅收皮王

挑你拎個交叉窿出嚟做乜鬼

牙籤仔

屌我都係

有第一代配音員把聲

我都係

Account都俾人ban埋 RIP

擔屎唔偷食
上床鳩直直

話說隨意門好似係fixed size
除非搭其他法寶

我覺得幾搞笑

保全叔

無睇過既人應該無網絡

CLS

馬拉當支那？

登登登登
豪華加熱版～
大雄直腸倒模～

唉屌手多

不能只有我...

之前支那有個BL小說作家被判十年

好撚好笑呀 屌你老味

大雄阿爸俾巨撚顏射個張真係笑到收唔到

多拉 GV 夢

屌

cls 😂

好L恐怖

🦵🏻🦵🏻💥🦵🏻🦵🏻笑到我

有無telegram版？

烈士

我究竟睇咗啲乜

知唔知邊個整出黎, 好有才

大陸嘅gay漫人才，好撚勁
成日gay化啲動漫作品

有你老母才 支那話

笑到漂眼水
痴撚線
好耐冇試過笑到咁

有才華呀, 得未阿撚樣

一路碌一路凝住會見到AV夢

好撚好笑

咁咪乖囉 支那仔

返屋企含撚啦你

死傻仔

俾條撚黎含下啦

佢老豆張圖笑到我抽筋

水龍彈之術

老豆嗰幅圖嚇到我仆街

ON9仔用支語仲咁撚串 抵俾人屌

好重口味

好好笑

老豆好撚慘

有無人SEND俾沈旭暉

+1

咪又係支那野

夠薑就一針打撚死我

Lenny

仲有無多d whatsapp sticker🤤🤤🤤🤤

好笑

有冇套WHATSAPP STICK

失去左童年嘅美好回憶唔可以只有我一個

殘體字

屌笑到我唔洗瞓

同有篇潮文有個呀妹將自己呀哥放入屎眼異曲同工，篇潮文仲癲D

到底邊條撚樣咁有創意，畫埋啲咁嘅嘢

屌你老母笑到氣咳

屌乜撚嘢嚟

原來條尾係肛塞

笑到痴咗線

笑到訓唔撚到

畫到胖虎好撚sexy 好想俾佢瘋狂抽插

今朝睇完笑到仆街

有咩咁特別? H漫咋嘛

賤體
咁多人傳？

垃圾

已經返唔到轉頭

係囉
Hello kitty都有啦

諗起以前粗口版足球小將

亂七八糟

堅好笑

唔係h 漫 無位俾你用
擺明係笑漫來

殘體野but connect左？
笑完就算
作者都俾人ban7埋

香港咪小夫囉 俾人硬上仲要叫好

香港 我要進來了

技安好猛

應該好多人開左新世界嘅大門

同求

我又唔覺有乜咁特別。好笑係好笑,唔會洗腦

個原畫手驚到個post都del撚埋

幾時有人開始屌
我睇一次已經覺得好on9

國關教授同呢種屎尿屁嘅基佬漫畫有咩關係啊？人地又唔玩膠

屌..沈蛇中意叮噹啊

證明佢無睇開

唔好以為漫畫多啦A夢唔洗 ban
最後唔係link 張圖

有冇人可以貼返舊登個多拉撚夢出嚟？

留名

果然連登係gay佬群

有無人覺得噴屎果度好正

好撚核突

我覺得阿爸被巨撚射個幕正

同創意台啲清唔係同一個level

希望樓主好運
呢單應該係計 CP

果幕好似h漫啲觸手甘

又有清高撚

估計過兩日就有人開post話
“有無人覺得咩多拉AV夢好on9”

第一次睇h漫？

個個睇支那漫睇得咁開心

好笑咩

睇到扯咗

我記得你問英國有無多拉a夢既野買

我屌你老母
識唔識四重加密？

多啦av咁多法寶 其實唔駛自己走入去小夫屎眼，整個納米機械人走入去代勞都得啦，日本仔唔係好興納米咩

Don’t care

證明叮噹有私心

屌睇個時覺得好搞笑，但係睇完後一諗起會覺得好不安

回不去了.jpg

隻蟹係做乜9

諗起之前YouTube 有套西片兩條友入左大象屎忽避難
點知搞野隊住兩條友

我知你講乜

笑撚到食唔到飯

的確係支那嘢嚟

搵唔搵得返條片？

話說有一集好似係變咗隻蟹

估唔到火影都有

glory hole